# Teste de Lógica - WAAC

Leia primeiro toda a proposta, faça sua estimativa de horas do planejamento a ser realizado, explique a estratégia a ser seguida de acordo com as tecnologias que escolheu e envie um e-mail com o título **[Fullstack] Teste do Triângulo - Estimativa** para beawesome@waac.com.br com o link do seu git.
O primeiro commit é somente com o README.MD e esse arquivo será o seu documento técnico, portanto os processos de evolução precisam ser descritas e commitadas nesse arquivo. Tenha o hábito de commitar cada evolução ao longo da realização do projeto. Não suba o projeto no git apenas quando estiver pronto.

## O Desafio

Dado um triângulo de números, encontre o total máximo de cima para baixo.

## O triângulo

                6
            3       5
        9       7       1
    4       6       8       4    

    Nesse triângulo, o total máximo é 6 + 5 + 7 + 8 = 26.

## Requisitos

Um elemento só pode ser somando com um dos dois elementos mais próximos da próxima linha. Assim, o elemento 3 na linha 2 pode ser somado com 9 e 7, mas não com 1.

## A sua estratégia

Escolha a linguagem de programação desejada e deixo nos saber a sua estratégia por trás da eleboração do problema.

## Parâmetros de entrada e de saída

Seu código receberá uma lista multidimensional como parametro. O triangulo do exemplo receberá, então: [[6],[3,5],[9,7,1],[4,6,8,4]].

## Resolução FULL-STACK

Você deverá mostrar as suas habilidades de desenvolvimento em um ambiente "full stack", portanto resolverá o desafio dentro de uma estrutura não relacional com o desenvolvimento back-end e front-end.
Para cada etapa do processo da resolução para a soma do triângulo, você deverá:

1. Armazenar a lista inserida pelo usuário com um ID;
2. Armazenar as etapas do processamento com o tempo de execução e o método utilizado para resolução da etapa;
3. Mostrar o triângulo de forma tracejada com o caminho percorrido e o resultado.

## Processo de avaliação

1. Padrões de projeto e arquitetura
2. Redibilidade
3. Teste automatizado
4. Tempo de execução
5. Estratégia
6. Escopo de tecnologias utilizadas

#### Finalização e Dúvidas

As dúvidas para a resolução da lógica do problema faz parte do teste, portanto ao passar os 7 dias mande um e-mail com o título **[Teste Fullstack] Teste do Triângulo - Finalização** para beawesome@waac.com.br mesmo se não tiver finalizado.
